星期五開始係咪會有大獲嘢 然後瘋狂拉人等人星期日投唔到票

mon po 狗我有無講錯

你計下要拉幾多人先可以影響個投票結果？

有時一票已經影響結果

係 好多時個結果都係差幾十票

例牌 政府星期四五一定搞閪野

直接拉候選人

逆向思維,星期五六天太平,手足咩都唔搞休息下,等等佢想9拉都冇得拉

good

等陣啲五毛又話你休息撚

星期四五六實放D大單野出黎引人出去

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

爆買日支持黃店手足

區選票數差好少